## Задание
1) Создать git репозиторий в gitlab.com
3) Предоставить доступ до репозитория для учетной записи vogusyan@gmail.com
4) В этот репозтироий затем спушить код который будет сделан в результате тестового задания
5) Создать тестовое приложение на питоне с использованием FastApi которое будет возвращать ответ HelloWorld в браузере:
- Приложение должно использовать фреймворк FastApi. Документация https://fastapi.tiangolo.com/ 
- Приложение запускает веб-сервер, который отдает текстовый ответ "Hello World" при обращении по http на endpoint "/"
- Для запуска внутри использовать встроенный сервер приложений uvicorn. Он должен быть запущен на порту 8080, IP на котором он будет слушать: 0.0.0.0
- Создать Dockerfile для сборки и упаковки приложения в docker image
6) Для запуска создать docker-compose.yml файл, в котором будет использовано 2 контейнера:
Первый контейнер - контейнер приложений
Второй контейнер - контейнер nginx.
- Контейнер nginx должен слушать на порту 3000 и делать proxy_pass на приложение которое слушает на порту 8080
- Docker-compose должен при запуске контейнера делать expose порта 3000 наружу на порт сервера
7) Подготовить файл .gitlab-ci, который будет описывать простой пайплайн из следующих stagе этапов:
build - сборка docker образа
deploy - запуск контейнера на гипотетическом сервере (если есть возможность использовать для деплоя свой сервер или локальный компьютер - то даже лучше)
8) Дополнительное задание:
Можно добавить в пайплайн этап с линтером flake8, который будет проверять корректность кода.
Также можно добавлять любые другие этапы, улучшая пайплайн.
Задание не обязательное, но будет оцениваться, как плюс при принятии решения.
9) Запушить итоговый код приложения, Dockerfile, docker-compose.yml и .gitlab-ci.yml в репозиторий.

## Пояснение

Дал доступ как гость для репозитория тестового проекта

Dockerfile и docker-compose разворачивал у себя на тестовом стенде, подключается по 3000 порту, выдает Hello World.

Не особо силен в CI в Gitlab, понял логику пуша образа в Gitlab, создал у себя gitlab-runner. Приготовил pipeline, но нужно его дальше готовить для того, чтобы он полностью заработал.
